全城中伏!!!!!!!!今天新聞鋪天蓋地全是印度神童

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是印度神童，全世界成功幫手轉移視線，全城焦點去咗神童度……武肺變種，木星合土星，日本地震，廣東停電，福建核電新聞不見了。初步滅聲計劃成功進行!

神童又發功

全香港中幅射

過左21號就無